我的出軌故事。。。二揀一？

上年我認識了一位男生
我們火速的在一起
那時的我很上心
好像第一次愛上一個人的感覺

但相處下去 發現他滿口謊言
和前度不清不楚的有幾個月
一直欺騙我已分手
其實每次我發脾氣說他冷暴力我
他就會找前度約會
而且每天都會瞞着我和她whatsapp
有多次也失蹤了一整天

那時的我 過得很痛苦
每天以淚洗面 工作也專心落了
每天行屍走肉 要book酒店自己一個狂喊
所以決心另外再找一個新男朋友
但疫情下 沒有社交
而且我的工作是寫字樓
很難認識新朋友

朋友鼓勵我玩交友app
配對了某些人
最後有一個好像合眼緣的就交換了whatsapp
起初我拒絕了他食飯邀請 覺得沒心情
他就覺得我沒有心 所以傾了幾天沒成功約到我
就沒有聯絡我了

當時和A男還沒有分手 也過著忽冷忽熱的拍拖日子
有次又吵架 他兩天沒有回我信息
所以我就下定決心找B
那時已距離對上一次聯絡已過了一個月
我們住得很近 相約了跑步和食飯

B外表十分帥氣 但脾氣暴躁
相處了三個月 已經有一次無拿拿發脾氣話分手
但最後幾句就把我哄返

他和我坦誠 他以前有很多戀愛史
（俗稱食過好多女）
我們隔一兩天他會揸車來我家樓下相見
打機 看電影等等

但他從一開始message 我的數目就很少
第一句早晨 或者Hi已是下午3點
也沒有什麼溝通 一天只有數個信息
他加了我fb 但沒加ig
但ig是公開的 有一個8年前分手的女朋友
他的ex也是public的

我知道他們拍了2年就分手 之後各自也有不同伴侶
但他們唯獨對方的post 都雙雙沒有dele
我看也是愛得很深 也被我發現他還有like ex的Post

如是者和B男相處了一個月
他問我一起不？我就答應了
但相處下去 他也是可以一整天不找我
晚上才打一通電話 或是下就4點才hi
隔一兩天就會在車相見
他說不喜歡傾whatsapp 只喜歡見
但他一天用很多時間打機 和whatsapp 也長期在線上
用上女生的直覺 我覺得他沒有很愛我
有次吵架 他也說只想找一個女生陪伴
但他有帶我見他朋友 和細佬
有傾過一次未來生小朋友應唔應該讓他讀國際學校
也有說到帶去旅行

因為和B也沒都安全感 所以我遲遲也沒有和A分手
而且3月尾的時間 A男的前度也確切的離開了他
因為A男也出軌過對他前度 我偷看了他們的whatsapp 對話

現在的情況是 兩邊我也沒有分手
A因為前度離開了他 他也把注意力轉到我身上
現在十分乖巧 生活也只有我
雖然之前不加我ig 因為他有著和前度的相
也一直欺騙我沒有IG

A變好了
B也不見得好
我每天也在糾纏 應該揀那一個
現階段我沒法子一次過放棄兩個
我應該如何處理？？
故事太長 也有很多細節份想分享
想知再交代
今年真的過得十分痛苦
希望大家不會屌我

等C嘅出現

C 都等緊你

兩個都唔要 兩個都係仆街

C will be better

貴圈真亂

揀唔落手

你想要扑野，連燈有齊 CDEFGHIJK

你放呢D野上來都係想比人鬧 臭雞

屌你，和A男還沒有分手就用交友app，又同B出街。和A男過著忽冷忽熱的拍拖日子，又要要求B男成日搵你； 同B男一齊又唔同A男分手

屌你，你就係臭雞，一腳踏兩船仲要求多多，我唔知你過得有幾痛苦，但你一定唔抵可憐，你處理關係同A男差唔多，甚至仲差過佢. 憑咩A出軌，你又要出軌？自己出軌又要介意A出軌同偷看whatsapp 對話？雙重標準到

"用上女生的直覺 我覺得他沒有很愛我，有次吵架 他也說只想找一個女生陪伴"

唔洗直覺，我都可以話你個B男唔愛你。我都唔見得你愛 A或者B，又睇唔到你有咩附出啦，B都講左他只想找一個女生陪伴，你自己咪又想同A一齊又想 B 陪。

B比唔到你安全感 ，唔通你俾到人地安全感？？

我唔理你同A定同B一齊，總之唔好出來害人，臭雞

好的 我明白了
鬧我都啱
Thx !

感覺b反而唔穩陣

A若即若離因為有ex
B嘅若即若離係明顯發自內心
咁唔猜測係咩原因啦

可以係性格使然
可以係佢只係想食
果啲乜春國際學校講吓未來嘢扮吓嘢又得

不過佢兩個未係好嚴重問題
樓豬覺得點都要有一個揸係手個心態先係問題

你可以簡單咁講：

你唔撚係MISS PUN咁有成堆兵back住, 就唔好學人「分散投資」啦